你班死煙剷可唔可以唔好再食煙

頭先想返工，你地成班死煙剷係度噴噴，我地成班等緊車架，有無諗過我地感受？

二手煙傷過一手煙好多架

「突發」新神獸出現，神鳥鳳凰